點解連登冇每月之星選舉?

唔抄埋呢個?

又係你
有冇問過d樹既感受
狂畫d垃圾 浪費紙張
畫多1000年你都係呢個垃圾水平

做乜9